警黑合流 蛇鼠一窩！

呢個可以做新方向啦 2014年就好想講
根本警黑係一派 無分別